被控進入立法會罪 劉頴匡：「議會攬炒」已是港人對議會價值的唯一寄望

對於港澳辦及中聯辦今日揚言「議會攬炒」違反立法會誓言，可致「公職人員失當罪」，意圖鋪路封殺議會攬炒路線，我謹此敬告你們︰

香港人一早已經對制度內抗爭嗤之以鼻，所以過去十個月才會拋頭顱、灑熱血， 以血肉之軀抵擋極權的子彈和催淚彈。

「議會攬炒」，即透過取得立會過半議席，藉否決政府法案和撥款，迫使政府答應五大訴求，已經是香港人對議會僅餘價值的唯一寄望，更是眼下最為溫和的抗爭方式。

若當權者連議員根據法制否決議案、制衡行政機關的權力都視為威脅，損失的只會是你們。香港人早已急不及待撕破這個制度的最後一張虛偽面紗，屆時街頭抗爭只會以更強的熱度重燃，連最溫和的抗爭者也將會被迫埋身肉搏。

香港人隨時準備好，敬請好自為之。

up

琴日個個叫撚晒移民

香港人早已急不及待撕破這個制度的最後一張虛偽面紗，屆時街頭抗爭只會以更強的熱度重燃，連最溫和的抗爭者也將會被迫埋身肉搏。

移民可能成功大過35

魚死網破

依家都未走既應該都唔駛諗咁多